點解咁多po討論緊中共係唔係釋出善意？

行動>口交
大圍捕+準備搞黃色經濟圈
你信佢釋出善意？

前一秒換人後一秒就話準備用危害國家安全抓撚曬黃店負責人
蓮燈仔醒未

釋出 病毒 就睇到
善意 咪 發夢啦

邊有post咁講

善佢老母

好多
上熱門起碼5個

喺
釋完即刻搞黃色經濟圈
同埋送大禮